小妹係佛教徒，想問可唔可以吞條仔啲精？

算唔算殺生？

佢吞你嗰啲先算

咁即係文不對題啦

酒肉穿腸過 佛祖心中留

紮咗就吞得

我代佢幫你吞

你當我流料呀 你咬緊奶嘴嗰時我已經開始含波板糖

生物既其中一個定義係識繁殖,精子唔識繁殖/自我分裂,所以唔算生物,吞精自然唔算殺生

即係我閹咗隻牛再食佢都係算食齋？

你係咪弱智?

笑撚死

你答我啦
騾仔、獅虎
天生都係不育
係咪食佢哋就唔算殺生

似牛奶case
都係動物分泌物

口水可唔可以吞?

佢地識自我分裂